譚仔都16k一個月

新移民咩都唔識個班出賣下勞工已經勝過你班寒窗苦讀既香港畢業生
佢地係深圳最多4-5千一個月
爭到落黎香港就同你地睇齊

但寫唔到落cv

睇完星期日檔案月光族
個肥仔做野5年仲係得13k都幾心酸
希望佢依家係靠cv揾到份好工

咁都要睇埋一星期番幾多日同一日番幾耐架
成日淨係識睇月薪同起薪

大學生去做譚仔lor

做譚仔又多女同事
你讀果D IT科,出來成班毒撚

仲要得12k

譚仔員工值呢個價
呢份工好高要求
中年女人＋講野有口音先做得 普通人唔請
老闆完全係從企業形象方面考慮

得閒溝下D姐仔
D姐仔好易哄,講下D咸咸地笑話已經得米

仆街真人真事
我識一個人做大家樂廚房
上左個大佢4x水吧大媽
佢2x
仲話長期炮友

又食又拎

做譚仔又可以供埋66 退休唔怕無錢